有一派还使用了一种叫做环介导等温扩增(LAMP)的测试，它和PCR一样，通过检测病毒DNA来识别感染。 5所大学是如何在校园里处理COVID-19的|Betsy Ladyzhets | 2021年2月23日|科学新闻 
 作者假设了一个等温的大气-但我把真实的大气放入代码。 苏珊·达戈斯蒂诺| 2021年1月19日|《量子杂志 
 这只是沿着等温线，证明了草原雀无法忍受严酷的冬季气候。 猎人的盛宴|梅恩·里德 
 对于等截面的管，m是恒定的; 对于稳态运动，W为常数; 对于等温膨胀，τ是恒定的。 大英百科全书，第11版，第14卷，第1片|各种 
 平均温度的等温线不能提供温度对动物生活影响的分级测量。 《阿普尔顿通俗科学月刊》1899年8月 
 同样的等温线穿过普鲁士和波兰，这是欧洲最好的粮食生产国。 老麦基诺厚| W。 斯特里克兰。 
 它的极限似乎更符合等温线，而不是几何上的刚性线。 大猩猩, 黑猩猩| R。 l·加纳